有咩臭味你永遠忘記唔到？

我先
蝻種體臭味

屎忽窿

屍臭

呢個真
上堂有個南亞人坐隔離
陣味真係難頂過垃圾站
唔知係佢冇沖涼定係點
陣味真係好獨特
不過只係遇過一次
其他南亞人冇乜野

Tarry stool

撘車 前一晚嘅有人嘔 但係無人做清潔 焗左一晚
然後我第二日第一個上車

扁桃腺結石

未聞過

我諗應該我講既臭d

蝻既臭味唔難忘

噴撚埋止汗劑既蝻先仆街，浸味攻鼻到癲

我覺得佢地陣臭味好撚統一

未試過

無人講閪臭

罐頭臭魚

過期鮮奶

白色珍珠

呢個算少事

去泰國按腳，有一大班印度佬，全部腳臭都好嚴重，係酸叔味，臭撚過白色珍珠

睇到隻字就諗起陣味

中出十幾次又冇沖涼嘅西

屎車抽走臨時廁所啲屎個陣味。。。

百種屎尿溝埋

Tarry stool from stoma

平時閪臭都冇乜野 M到陣味先世界級

隔離屋有個中年阿姨，啲街坊話十幾日冇出門
樓下聞到臭味，叫左差人上黎，差人拍門冇人應門
加上啲街坊咁講決定爆門入去，當年重細企出門口走廊食花生
爆到門個下個差佬馬上話出事！叫全部睇熱鬧街芳入屋，我個下走都走唔切，不過已經太遲，啲味已經湧出隔離屋門，湧出走廊，湧入我鼻腔，湧入我呼吸道同肺
我呢世都唔會忘記個浸味